有無人每個月都要靠payme過活？

一無錢or洗大左就要靠payme

小心返唔到轉頭

即係點？拎現金出黎用？

賣廣告死全家

唔識用

you have why payme

零息借5000蚊

咩黎

detail plx

我無冚家剷就你冚家剷ok?

請問詳情？
唔該。
今個月賭大左

信用卡碌5000入payme account 可以免費轉返入任何銀行戶口

payme其實靠咩賺錢

有信用咭咪算好囉
有d 太低分, 直情black list 左
唔比申請

You

you pay me 😂

Play me